點解要有貓義工on99

又煩又憨鳩領養隻貓又要受佢地氣
不如真金白銀去貓隻算鳩數

買*隻貓